我地利記唔贏夠三粒都唔會收手

我地出青訓讓利

曼菲路地特別硬

你做咩自己同自己講野